[突發]習近平全祼

入黎既人咩心態

好撚低汁啊屌

好笑

Agger

7樓張圖侮辱咗個身材

侵侵呢？